納豆原來係superfood之手 唔怪得日本人咁長壽

300個醫生選出納豆係十大健康食材之首

不過好難食喎

個300個醫生係咪日本醫生圍爐打飛機

問過香港未，日日ot加碟頭飯都可以長壽

係
不過講到天上有地下無

泡菜呢啲垃圾都排第九你就知個ranking幾冇意義

2-10我都食得落，1就不了

納豆呢啲冇得勉強
食咗好多年
唔見得有幾superfood

有無無咁難食嘅納豆？

可以試下撈咖喱

即係要遮住陣味咋喎

話時話你點解like食

香港人日日食屎都可以長壽過日本人啊
2018年數據

因為泡菜真係superfood系列 佢同納豆yogurt個啲一樣有好多發酵物特有豐富既益生菌

唔識日文，其他是咩？

又唔可以話遮住嘅，講夾唔夾嘅啫
我鍾意隻味所以食，冇乜特別原因

泡菜唔係cancerfood系列咩

屌 香港食垃圾都長命啦

3. 乳酪
5.醋
6.西蘭花
7.蕃茄
8.牛油果
9.韓式泡菜
10.蘋果

講開青魚中文係咩

供完層樓先可以死

青魚，渣㗎

係咪照bluefish譯做藍魚

鯖魚，渣ga

柒左

撈飯好好食喎

見d日本人落少少豉油撈勻食，易入口好多